神呀 救救我吧

一把年紀了

啊，我們。。。。

一個愛人都沒有

你還有我

又話有拖拍

ok

屌你

呀！！！